大公司reference check

其實HR係咪真係會打去問

係

唔會 多數via email

未必打去問
試過寄信去 收唔到唔出offer住

咁如果佢係出咗Offer比我先再做reference check呢？

嗰啲通常係conditional offer? 過唔到reference check 就會收返offer

但佢已經叫我下個月中番工

你舊公司得罪左人？

我聽過呢類電話，主要問下前下屬工作態度，點解走之類

其實係可以reference check都未做就返左工架啦

你驚咩？

無 但我未離職 好撚尷

原來如此

咁都得架咩原來

我唔知係HR有問題定點啦，但見過有咁嘅情況